[CLS] 有位日本手足工都辭埋嚟咗香港

人地專程吸嚟香港
又學廣東話
仲唔去CLS!!!

up

推

手足

push

見之前嗰個咁好搵仲唔仆黎咩

佢有乜技能係香港人無嘅先?
咁搞法，吉村 卓好快都會嚟香港啦